有班傻仔，約埋一個日子跑去敵人面前講「係呀其實我哋無人架」

TVB民間團隊動員5000人派嬲，過咗兩日連一半like都無
扣除路過派like果班人，當打個七折，咁就得返1650人
假設第一波攻勢維持到100%人數，第二波打八折，第三波再打八折，到最尾就得1000人鬆啲，同平時一樣，到時就示威變示弱、TVB戰線淪為「鳩嗚團2.0」
輕鬆 謝謝大家

我知你地有個心態，就係「TVB都無人睇啦，廣告收入跌七成喎，仲邊有廣告」，但你試吓八點鐘開翡翠台睇五分鐘，唔係全部都係中資廣告、廢老牌子黎嫁，有好多曾經揚言「割蓆」既廣告商都賣返廣告，有mon開TVB廣告既相信都知咩環境

如果TVB民間團隊號召既第一仗就柒比人睇，我真係唔知之後仲可以點打落去 麻煩like、share、禮拜日晚20:30蒲頭派嬲，OK？

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

耀才證券、楓之寶、Waterfall Sports & Wellness，我見到你個廣告，其他人一樣見到，一次不忠，百次不用呀

Push

快啲like

===============置頂任務(最後更新26 Aug 2340)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】龍角散 (26 Aug)

【紅媒金主】DBS 星展銀行 (25 Aug)

【紅媒金主】清熱酷 (24 Aug)

【一周回顧】17 Aug - 23 Aug 任務重溫
[每星期重點項目，歡迎爆推]

share ig fb whatsapp

第一仗，唔輸比人睇啦好無？

牙豬

推

唔好輕敵

試下跨戰線叫民間清算師幫手吹雞?

好嬲好嬲

唔信我既，可以自己開電視睇吓幾多廣告

推下

推比admin睇

牙催

推 禁個制唔係好難

RESPECT

Admin出po tag民間清算師please

我就唔講大話既，禮拜日派嬲應該派到手軟

push依個

你終於返嚟啦

民！間！清！算！師！

我的心靈與你同在

民間清算師真係好多fans, 崇拜

好冷淡

同 TBB嘅廣告合約係一種 commitment 制度，如果已經簽左，你唔出廣告都要科水！留意持續左成年嘅品牌嚟針對！

當然，中資同藍到黑個班就話撚知佢，即殺！

出呢個post時, 貼文有2364讚, 一陣返黎睇多次

唔好走

同埋次次出po呃like都輕鬆過萬

PUSHHHHHHHH

留意到嘉頓同惠康

第八

pish

咁

熱門第三

上啊

好慘

禾矛走

Pishhhhh

肉體走咗去Twitter

好似沙包彈彈跳

你若放棄 誰衛我城

係咪戒登

冇咁勤力24h咁上

第一 啪啪啪

一息尚存

派嬲到底

變咗心

無線金主

慢速更有律動感

過街老鼠

有冇再快啲

保障品牌聲譽，莫作無線金主

一息尚存，派嬲到底

無線廣告商，日日比人唱

每晚九點

屌爆無線

無線新聞

欺騙港人

好得意

魏書

洛！陽！城！

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

漢書！

成！都！城！

吳書！！

溫總

你若放棄
誰衛我城

建業城！

以為你講david

係，少咗上嚟

唔推文遲早變david

TVB界un腳寶寶

禾矛，我對你從一而終

李寶安掩嘴笑緊

蘋果網購商：黃絲做啲嘢仲衰過黑社會，推動黃圈係想進一步分裂香港

唔好漏咗呢間
比人踢爆個老闆想打後生仔
比人洗完版隔咗幾日就del post想扮冇嘢發生

係喎, del咗po

人呀

矛可能

咁狗既, 好彩第二個PO都有900嬲

push

[無人]TVB戰線無入

入到黎, 真係無人

老實講唔del post都冇人再得閒去佢到洗
好撚得閒睇佢個藍page咩
依家del post想當冇事發生？
之後隨時學港共指鹿為馬

推啊

加油

推呀 樓主好有心

我對你嘅心可昭日月

我仲想玩TVB戰線嫁

Pushhhhhh done all mission la

好嬲冇用架 要幫手做任務先得

好嬲但唔派真係無用

PUSH

推！

全力抵制tvb

多咗120人like

能夠搞鳩對家嘅事全部都應該做

仲有屈臣氏，依排係cctvb黃金時間賣得好勁，愛回家套野入面好多植入式廣告

Pishhhh

liked 推

日日做任務

Liked

係咪唔要我地喇

屈臣氏個咩PAG+

你若放棄，誰衛我城

繼續關注抗爭

831太子見
906 九龍見

see you on sunday?

推返上去

再推

推 集合行動應該最有成效
好過每個post得100幾人

開頭諗住有一半人已經心足，而家唔敢諗

仲有兩日半R客

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

唔到正仆街

推多次

所以作戰日係8月30星期日？
會唔會開個post喺標題講明

樓主試過認真開過post講幾號, 無人理

其實有既, 上唔到熱門姐

推，tvb戰線！！！

推！！！

721

P

p

推一推

唔是

繼續推

各位like完share埋畀自己frd呀

國際線有任 請每日推Post

記得申請個空ac先玩

要擺下假propic 出兩個post

撚狗

見到了

幫你諗分身名

正經post的悲哀

ok

做任喇咁多位

Push ahhhhhh

book mark左樓豬，出親post都追擊你推

推翻上去阿喂

追蹤咗巴打 到時可唔可以開個POST彈通知等我記得

早兩日like左
幫推

星期日見

樓豬好感動

推佢老味

Pushhhhh

Pish

真，識人做marketing話commit咗成百萬budget係TVB
最仆街係佢俾你今年唔出下年出，不過要commit更多

好重要既IG仲未睇到

一定支持

繼續嬲嬲

#1 post死link

你班on9仔咪繼續標題黨囉
遲早趕走哂所有人

Push ！！

一次百忠 百次不用 只會令佢地繼續落廣告 要俾人改過自身

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

#1死咗Link，睇呢度。

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

tvb點會冇人睇

連登啲post都開到幾百個喇

大家有無用開除疤產品, 以下呢啲都係TVB廣告商, 唔好買錯!!

《前排幫個fd買得果定，但買錯龍角散比佢打到爆缸，宜家額頭有條疤》